[896]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(221)PD最少有真愛&Cube首新歌初媛其實有份唱

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

奈子180留名

問架妹緊係啦，48飯都係大叔黎

水靜河飛

留名

LM 一起身又爆po

返工啊大佬

仔都正，我都幾鍾意睇

利申男，非gay

LM

靜鬼，凌晨推得快到一個點

我好年輕

以為mix咗韓國練習生佢地都會睇吓

誤中1001手機開好煩
好彩無野做住

遲d出sum
真係唔得閒
sor

lm用我大Kei

武林家

咩係官宣？
尾尾都係直髮襯佢

係武女啫
gc我除左大烈全部唔識

尾尾唔適合太長頭髮, 好似PAB同TOUCH果時既長度就岩岩好

體諒下收夜嘅朋友

講真akb可愛路線歌都唔襯佢 佢襯性感歌/型歌
想睇佢跳uza

lm

結論︰尾尾唔適合AKB

珠都留到 尾冇可能唔得嘅

權b如果唔係F嘅話真係男女團都入得

紅色格仔akb

#metoo

Sor 渣翻
官宣: 官方消息
鳩估: 無幾耐之前有消息話編舞室揀人做c

我願意變成les

密左啲空氣
正

下單？

Kei子

係咁用，你無打錯

54 單
搵人頂櫻 仁美 奈位
鳩估有尾哥 份

好
唔該你

其實我覺得佢仲正過有以 可塑性高

講真, 我唔識欣賞有以, 淨係知佢握手好賣得, 係咪因為咁所以受營運重視?

完全唔明女版劉在石有咩好到要咁力棒

Kei 子世界級

2萬年難得一見美少女

可唔可搵miyu

成個表弱到

無禾珠
無彩姐
無櫻奈
AKB傷到咁

咁e個純本家表姐 但都好弱

可能好多主推禾珠 彩姐 櫻奈 既順手握埋本家
依家走哂
搞到本家弱埋一份

衰D嗰句，佢代櫻C累死佢

冇架啦,本家跟返比例係FLOP得最勁

佢東京出生

可能奈/仁個位
而家成績最少都話交到貨

慘到呢

最好搵返HKT2個+Team8 1個
指原C算啦

佢手指好番未, 會唔會跳跳下FING甩手

miku代nako

上得返公演
好返喇掛

矢作妹

大

唔係話握手成績好咩

Full硬
官推

上個禮拜Pledis皇恩浩蕩連續幾日俾野佢撈
今個禮拜乜野聲氣都無曬
又要開返佛系mode

欲擒故縱姐

好正

其實下尾唔係咁紅
當然我都想佢可以C
但現實情況搵佢做C機會好渺茫

um
有紙紮fu

我覺得選拔組除咗一線大top之外其餘都難啲有機會俾人揀去代護法/c位
不過akb存唔存在空降強推之類嘅說法 如果真係由hkt & team 8揀人空降會唔會俾人屌到上天

唔知wow咗未 美波同清純

討論C位有意思咩 點會唔係小珠

禾珠當年咪空降

咁其實揀邊個都會俾人屌

好多人都幻想緊參加過pd既人頂
但呢d幻想太不切實際

咁其實當年珠都俾人屌既
你要上位就有人黑架啦 連黑子都唔捱過點成為大TOP

珠珠參加過produce48 所以

細珠咪參加過PD囉

第5頁留名

佢點同
我禾珠#1啊

agger
不過都係會搵珠珠

唔讚得嘅p社

一生巴連留名都唔俾

早幾個post我都係咁同康美娜巴講

可以靠咩收入,咁樣好拖時間

唔認為禾珠會甘心執櫻口水尾

冇歌出都係哂時間

佢仲有冇去做DJ?

唉
佳恩同jr一樣命運
大家都係p社
大家都係睇好入但彈咗出嚟
大家final都係同排位

起碼好過如果佢拍mv幫櫻奈仁洗腳

P社一日都唔讚得

P團

人哋要留係ske做c呀

個節目p社有份搞，仲以為佢有機

除旼炫之外其他人都話可以返Nu’est，但after school...

P社成班女 都

點解miru家姐咁正都紅唔起

無咩收入
有次vlive半搞gag咁講希望公司可以加d食飯錢

係喎
Nu’est重生；17又噉搵得

e單係AKB名義上今年最後一單
連今單都唔出就要等到下年櫻花單

小珠再唔甘心都無可能俾自己沉寂太耐

完全唔似樣

唔啱日本口味

唔似yui咩

真係幾慘

save定傳教用

求OL圖

幾正wo

我唔敢去公海開post 驚啲anti搞事

日本人唔鍾意e隻口味掛
同埋公司宣傳好重要

做咩講返我之前講嘅野
但係我好期待nuest

我呢d small potato係呢到傾

我出公海都係宣傳TL居多

[女團成員推薦] IZ*ONE隊長 權恩菲好大乳

出面個post咪有

真係冇得輸

Agger

變左肉體飯

第一單就咁樣擺,會唔會太誇,好唔方便

當張 Gif 加埋 之 清純既簽售repo講既野
就好想揼春

清純: 摸左啦

屌第一張擺張死人相喺枱面做乜9 仲要黑框

留力下年禾珠連霸

其實一直都想睇啲人幫idol評分

冇理柔唔係禾珠

佢玩就會第1

試算出iz*one平均智力

前後左右都係小妹妹圍住個三十歲

前面又提起我栗
我栗係因為握手成績太好所以成為官推架
早期都做左洗腳婢一年半左右

至於握手點解咁好就未知，未摸過佢手仔

會唔會有人拉低哂

肛交歌手，香港之子

我老婆同我平日既生活照

有人個腦得野食、動漫同囡 咁點計

唔好睇小八奇櫻一個拉高晒

你栗本身就無感
自從有人話過佢似劉在石真係返唔到轉頭

同唯唯一樣

真B娜B應該屬低下

下尾做老婆 每日生活點過

橋本有D相真係靚既,小栗真係唔明靚係邊
同埋睇過橋本個幾套真人化幾放得開,呢樣估唔到

24小時都做愛

小栗係靚
但係吹得有d大姐

找完數先啦咁

數學

都有合格線既

自從同唯唯key埋之後
我e家見到橋本就覺得佢其實真係有幾分似男人 人妖咁

55-62

就好似見小栗=見到大神咁

呢兩個人唔可以坐埋一齊
一齊親實做啲無聊野

阿醬都係啦
個陣套花樣雖然我有睇晒但真係成套都係垃圾黎
跟手第2年韓國翻拍就更加垃撚圾,睇完頭兩集即棄
台版就童年回憶,堀北版就J出血久唔久翻睇

我奈子好叻女架 考試一定唔差

武林傳統
圍內玩一流水準

奈子係天才

點解總有種感覺彩元讀書唔差

好正
又入入地坑
雖然本身都入左彩元啦

新飯CD ROM左好耐留名
今日會唔會有信和爆碟團

過咗幾日未必有

你條粉腸除左油B仲有邊個係唔吹奏架

飯邊個先

遲早變哂團飯
利申：我睇到個團得11個人

今日有無得上show champ

唔知Color仲有無貨

叫金聖圭教下兩個女做綜藝啦

拿
我未吹奏娜b膠真元英架
今晚得閒整完sum再吹奏呀櫻

飯油會好多人同佢換

same here

油b?
你要唔要佢張小卡

留名留名

日本妹世界第一
椰鴨都好Q

彩燕:

上年來過香港喎

兩年半後會做埋唉鬆團飯

據聞幾間都有貨

成日都召喚我燕

你比我做咩

娜b

屌你地 未成年架

我星期一去都冇哂

我覺得nako好有教養

伯母

又冇貨

無 播琴日個頒獎禮

得地庫右手邊黑店有貨

color賣得好過rose定係入得少d貨
琴日經過cd wh都係無color

一齊去日本？

有咩？我剩係記得禾珠就有黎

Lm

nako 好似媽媽拖住個女

點解櫻咁貼地用tote bag

彩燕係所有人嘅阿媽

佢做乜都咁貼地

彩燕負擔很大

唔怪得上星期預錄埋MCD先
但仲有生放
又好快返

今晚直播櫻花樹下

燕B要係 手上救出nako

有權F幫手巴

我覺得入面套衫好似打歌服

係咪有人爆碟，想去…湊熱鬧

飛黎做乜

呢個背影

佢地唔係明天上MCD咩?
錄定左?

咁咪係minami嘅婆婆

呢套衫真真同 着完到權F着

唔怪得上星期預錄埋mcd
如果真係一齊錄櫻花樹下就正

跟得太貼，去濟州咋

疑似CJ濟州島event

係窮呀DLKH

通常韓星飛好少帶袋/用細袋
所以我見佢用tote bag好好笑

第一張以為兩個燒燶左

櫻唔拎膠袋算係咁啦

咁佢都 唔係韓星

頂,唔記得邊個星好鐘意用黑色膠袋

咪亂講 下次真係買個膠袋入面有幾個橙咁

好過Nako囉個爛gip

唔止

係韓國出咗道都算韓星喇

之前係日本機場成日俾人影到
一到韓國就消失左

去濟洲咪岩買返幾個橙,話晒特產

match

夠貼地
之前俾人話佢副眼鏡核突 都繼續戴
我覺得櫻好有自己諗法 唔係隨波逐流既人

最貼地女團成員

話說權F同Kei同line

嚴格嚟講權F前輩嚟

權f似有時會一齊癲

遮住對眼有啲似

權F都係大唔透既人

影到權F仲圓過HI

互補 燕B間唔中都跳去搵🌸

呢個團好似冇一個比較成熟
權f似老豆咁 必要時都會管理下秩序 大多數都一齊癲或者食花生

朝早會腫

好圓好得意呀

權f冇乜偽忙內嘅feel

搵咁撚多
好有距離wo

行反差萌既路線

成團個氣氛其實幾有趣
有幾件癲既
有幾件黑人問號緊
有幾件天然呆 狀況外 完全唔知發生緊咩事
就算似應該睇場既 都係腦短路

爸爸有外遇 媽媽繼續睇住頭家

1800萬年薪咋

呢團人做FD真係不得了
但身為飯好擔心

真喺到都已經知會發生咩事

成日覺得櫻花同奈子韓文唔好未癲盡
好驚半年內流利起上黎 上綜藝會錯判2地個呎度 出事

就係搵咁多 都仲咩住個bag 先無距離感

越有錢越孤寒

又諗起呢幕

佢細佬讀國際學校，唔慳D點養

中間果幾個淨係食
特別係清純 耶完之後繼續食

鍾意親既團都係癲癲傻傻

最冷靜都係清純

燕B又唔知係後面做咩

肥妹見親呢D情況都係冷靜地睇住其他人發癲
好似呢D野好正常根本唔須要咁驚訝,呢個團就係咁癲咁喪

奈子韓文熟左把口應該

奶粉又中二病發

真正既四次元
永遠係自己世界

NAKO同HI醬兩個一齊毒舌真係諗下都興奮

清純好搞笑 係度un下

fing兩下發現自己食緊蛋糕
咁好啦…繼續食

不理世事 中間5個繼續食

安宥真唔好駁姐姐咀呀！

肥妹彩元Sad Frog係黑人問號緊
權F廢老想叫班𡃁收斂但無人理
清純活係自己世界 蛋糕>其他
櫻表示理唔到咁多

肥妹明明大過膠真

權F好明顯情緒HIGH緊
仁美真係唔知你地做緊乜鳩野既感覺

仁美：成班都傻傻地既

仲等我開心咗陣飛日本

我仲以為櫻花電台直播請佢地去

吹奏完櫻奈蛙權，下一個到邊個？

落機啦

同邊位成員關係最好
1.柔b
2.柔b
3.柔b
4.柔b

最鐘意俾邊個篤塊面？

如果清純係摸晒成團
肥妹就係比全團都篤過塊面

對身體最自信嘅部份

宿舍房間係點分配，團綜無講到

Bomb 12月刊
有尾哥solo interwiew

好似只可以比mc

唔會有時間答到長問題

寫定12個名比佢圈

主舞line

講緊分配方法

鞋帶呀 鞋帶....小心cake親呀.....有冇人可以提提佢.....

連登競猜答中冇獎問答題
我記得團綜 奈 同櫻都係下格床 姐係仁美 同燕 上格
奶油一間房上下格

我提 打比佢先

例如ioi時期 嘈嘅一間房，靜嘅一間房

夠鐘食藥啦你

清純R哂頭
最好奇佢點解2號房

Mnet will reportedly launch Produce 101 Season 4 in April 2019

It would create a new boy group
It would be titled "Produce ##" - different ending like Produce 48

Currently very low chance of collaborating with another country

想幫佢綁

因為已經食完1號房

Produce Jo

其實想出個問題俾肥妹s我
但無idea

原來每人一條片

一下出咁多片

Nako等我黎po

produce F#

娜B

諗起【大神有一萬種撚光豬既方法】

再撚佢 nako唔同你玩

咩事 默劇 ?

原來每人一條片
清純表示冇得食慘過死

抵啦咁樣玩鳩人邊有其他國家公司肯合作？

講真 同埋外國d仔 韓妹邊度岩

野乸

有冇人睇左__果個 入面有冇其他人既？

分明玩佢 專登要佢望到

佢把聲好啱唱兒歌

等陣同中國合作就好笑 反正都係為錢姐

問佢會形容自做邊種包

鳩佔下季有邊個出名既玩？

又唔可以喺中國開演唱會，合作做乜

下季唔會睇

唔係啊幾好笑睇佢撚nako

有Nako 快睇

玩到爛晒都仲玩

有櫻 快睇 我真係睇左

想知最後真真同櫻蛙 講左d咩

真係玩爛哂就唔會有今日ione喇
Ione證明哂PD仲未死

想睇日本仔x韓仔

同大陸啦
等佢選完之後比大陸起飛腳

其實見到30幾萬就知爛啦

邊個肯俾你撚

個人覺得只限日本妹

咪係 有肉食 緊係繼續玩

有3個可以突圍而出做世界男團

那個有點舊了

仲有mixnine都係

妹妹仔d錢仲好搵

10代

我地初時都係咁諗
但銷量同音源一出
就知我地諗錯哂

咪又係要靠日本妹做gimmick 唔係肥秋同佢玩就會好似偶像學校咁 個團一出道就糊

韓國都會少左公司俾你撚

咁點都會有啲細公司出人嘅 不過唔知p社仲出唔出囉比佢撚左兩次

Mnet confirms they are discussing plans for a new Produce season, but there is nothing definite about the scheduling or other details yet

每次睇彩元個反應都好正 不過睇片正d 要配埋聲

一開頭櫻要蛙教佢流行語
蛙諗左陣:um...심쿵?((小鹿亂撞咁上下
之後唔知點解釋就做例子
蛙望住櫻:卡哇依~심쿵
櫻:珉周更加可愛~哈哈
蛙(日文):因為好可愛所以심쿵
櫻實戰試用:膠真同清純好靚呀~심쿵~~~
蛙:哦哦~~係咁用啦
膠真:但係唔係咁囉,唔係심쿵囉,已經有D OUT啦

點會少
望下Cube

我唔覺得選秀show下年應該已經冇晒新意
除非整個11人妖團

我幫佢諗 改投票制可能會有搞頭d 一開始1pick 最後係12 pick咁

aoa首歌都3年前啦

食定花生睇AJY點撚人

好似上面話，識食條水可以搵全部日本人黎玩，咁可能仲吸引

清純一聽到冇得食要拎走真係成個生無可戀樣出晒黎

真B個四眼素顏look好正

真真講果個咩字黎 조금 __？

韓國搞全日本人?

0:38果下櫻花痴線

膠真好似好深近視咁

下尾比人撚完 都紅左好多

我覺得真係既話 都大撚把人上去爭住比佢撚

彩燕心裡真的只有櫻

眼鏡控同好?

聽唔明
係咪秘密收埋左佢d野

PD48救哂班akb洗腳妹，點叫比人撚，
冇呢個節目佢地點會有咁多海外飯撐

好懵
睇佢遮一半面好刺激

送禮物比櫻 好似係唇膏？我淨係聽得明佢講嘴唇

做咩係咁打頭

買左支唇膏比櫻

唔識聽韓文 所以成日focus後面nako講緊d咩 好大聲
跟住就聽到___把聲

啱sakura唇色嘅野
都冇講其實係咩…

好似話一半韓一半尊尼斯呀嗎

娜B住第二間屋都爬左上__張床度

佢想講送禮物比櫻但講錯左做櫻生日

唔好提了，勝咗都出唔到道

牛油

櫻仁兩個玩得好開心

yg好波
一齊玩壞選秀呢個concept

in butter couple we trust !

同埋吳思佳101 fail咗之後mixnine再fail

不過佢都算係噉，呢兩次都去到尾二嗰倫

燕B

似係唇膏

真唔真啊

其實個節目衰咩 收視低到 團都出唔到

嘩屌,GM後加個4隻終於有貨出,感動
但好驚你地D氣

Hi醬最後背景邊個尖叫
好似玩得好開心喎

好想同彩燕做朋友 佢會係個啲知你鐘意咩就會share比你睇甚至買比你 記得你鐘意乜唔鐘意乜

好似話yg要其他公司簽長啲約
啲公司唔制 退團
好似係

有朋友話韓國練習生嘅名單已經出咗但得一半，所以估會mix埋尊尼斯

係嘅話到時會有一堆矮仔、一堆2000年代嘅mk長頭髮同可以睇喺韓國公司嘅架仔屌打尊尼斯

木村比人L

Gfable

約傾唔掂 yg想簽兩年半 但其他公司覺得太耐 傾唔埋就冇出 班人好慘 以為有希望點知得個吉 我係佢地應該會好撚憎yg

衰Yg

YG 撚人

係呢啲嫁啦

Btw好鍾意申柳真

用自己個嘴唇幫 櫻滋養咪得

嘩屌,第一名呢?

Cube仲玩唔玩

Stray kid都輸埋 有耐無得出道

燕先自己查唇膏同櫻講：最憎人個口唇咁乾
跟住錫落去

最終出道組得一個成員係練習生（其他都有所屬組合，除咗yg嗰兩個），解散咗之後要返返去訓練

有畫面

又唔會全部mk長髮嘅 而家日本啲fashion各樣都幾韓 啲男仔髮型利落清爽左好多 但高度就...

喜劇之王

日本仔IDOL真係好矮
高既多數演員或者歌手
IDOL第一下真係諗到一堆矮仔

下年

㗎仔幾靚仔都好個樣都有三分猥瑣

呢點我又唔法國

日本男idol 除左SMAP同嵐
其他都無印象
好似都係band多過idol

你又知唔係?
人哋日日做唔通又拍出嚟咩

靚仔嘅多數都去做演員

官方片見唔到佢兩個一齊 係為左做煙霧咋

點解我睇到係reunion既

申柳真真你唔驚 JYP同通YG 通水唔放佢
借將俾佢玩下

真野唔好攞出嚟講啊嘛

啲畫面唔出得街

O係個i前面喎 ching

呢個係因為個節目冇想像中咁受歡迎 先想簽咁長姐
我係好奇點解個節目會唔紅 話哂YG

唔俾公眾投票 再加Gimmick 唔夠

楊菊 不了

因為男同女要互相爭出道
實有一邊出唔到
大眾知道會心很累唔睇掛

其實yg拍Netflix勝利套野都得罪晒自己啲粉啦
係好彩BP冇咩鏡頭啫

完全無睇過

唔怪得啦 唔比人投
Producer 幾十條友 等你PICK 又真係幾難贏既

Exile家族好型 另外V6,kinki kids都算高呀，不過真係全部老野

又笑勝利食fans又笑ikon同winner冇人識
又笑朴春整容一大堆自以為嘅黑色幽默

Idol自黑就話當講笑
公司黑自家idol就

Stray kids有輸咩？
我覺得唔差喎

覺得日本靚仔既唔會做IDOL 會去做演員

Bp都已經得罪唔少人啦 仲比位人入咩

做牛郎

撐條撚啊？
睇握手部銷量咁撚樣就知根本無關係

咁事實做演員係搵得多錢好多既

牛郎無靚仔

牛郎都係矮

Jyp推stray kid 唔推女團
申柳真要delay出道
Sor for 1999

相p得ok
真人想嘔

套野真係好on9 自以好好笑 又唔諗下點解唔紅啊 咪就係你雪佢地囉 仲好意思拎出黎自嘲

你呢d都有返咁上下年紀
睇下新一代真係慘不忍睹

海外飯點都唔會夠本土飯嚟 除咗村外知名度高咗 真係咩用都無
銷量音源又唔使海外飯

但日本嘅牛郎唔靚仔 認同靚仔都去做演員 多數一開始係做雜誌model 然後就轉去演員 拍劇好吸粉架比起偶像

總選

又唔是咁計既 握手會銷量真係唔代表一切
知名度E家野確實係瘋狂上升左唔少

我係好奇somi簽左之後會有咩新發展

最近K&P跑出果個紫乜乜(?
完全唔知幾時J家收埋左個成廿歲既先出道

維基見佢仲係歸類做女練習生

係wo

JYP 唔驚既 有T團 同Got7撐住
唔愁無資源推新團

雪 其實佢留係jyp分分鐘好過係yg 短期內楊菊唔會再出女團 係得solo架咋 但你睇下樂童個妹妹同leehi先... 留係jyp可能短期冇得入女團或者solo但起碼都仲有啲綜藝做下 但yg分分鐘連綜藝都冇得上

好彩依家被bighit冚左唔係三大
如果唔係喺到攞住bp fing下fing下以為自己真係好勁

所以我覺得佢走去YG真係好戇鳩, 仲要係TEDDY

下big hit做左三大？

唔係年尾/年頭岀咩

去左個巨型大雪櫃

係囉 吹左咁耐都唔出

虛既三大 市值高過YG

可能係對佢地個人有用d 知名度高左 畢業後都好出路少少 好過出到去村外一d知名度都冇咁

計收入好似係

市值好似過左

一隊打十隊

所以佢真係傻左 佢去啲專出solo嘅公司好過 例如iu個間

比我打死都唔去yg

Big hit真·老豆：bts

咁有咩直接影響先？
選拔公演未又係如常

又未至於嘅

我想睇佢前幾日個hk audition

一堆人仲話係JYP浪費SOMI時間, 我又想睇下去YG會係點

我唔係幾信韓飯可以投到下尾入選拔

未上市無得計市值
係D金融機構幫佢計
一上市個市值會有幾高
BH搵咁多錢但職員仲係100人左右

有人屌佢忘本 至少jyp比佢啲資源唔少 佢都真係上得多綜藝嘅...

somi:終於有時間打上跆拳道唔知幾段

今年120都冇，你就要求入選拔，貪唔貧心D呀

所謂嘅三大其實都係得SM穩陣做大哥
YG雪櫃沒有BB什麼都不是
JYP早兩年差D比FNC CUBE過頭 好彩T紅到仆街 後面兩間又唔生性
BTS果間出多隊先算 就算市值高 但仍然冇勢力

搞到我開始諗權f同彩元會被武林點搞添…

如果404真係有J家
黎到韓國可能會比人影到瘋狂食女

嚴格講
Big hit 仲係未可以計三大
公司得1隊團 係預計市值高
但市場佔有率淨係計得BTS
（就算BTS1打10都無用）

一隊人用100人幫佢地做野

秀滿

Yg有naver做老豆

Woolim係lovelyz個間？

bh應該有㗎啦
全球audition都做得出可能等多兩年有㗎啦

韓國啲club啱哂佢地

D人估可能要大哥入伍先會開始推師弟

yup

邊個話Big hit 得BTS
明明公司以前仲有2AM
而家仲有李賢

瘋狂床照

要開始出新人啦 拖到bts入伍都未有就奶野...

金英敏都管得幾好

李賢
除左大隻冇咩引像

打埋入韓國代表隊衝擊奧運亞運啦, 反正都無得出道住

好似話因為BTS太出色所以策劃部果邊話未來推師弟會好大壓力

BTS計下資歷都係時候要做奶媽

依兩年買左好多公司 成個娛樂圈一半係SM嘅人

會唔會變第二個yg 出女團啦 男團真係會直接比較

咁一個藝人最重要既係知名度
把唔把握到今次機會 再一個跳躍 係取決於自身同公司既能力
但事實上今次唔可以話冇幫過班人既 咁確實多左人留意 多左人認識
握手會賣得好咁點 得罪講句 全盛時間 中堅個批 賣得好過板野既有一堆

如果你問班人 我諗好多MB真心都想有一個機會 唔理會唔會成功
但確實需要一個機會去表現自己 正如 睇左喵咁多年 我真係唔知佢原來識唱歌

我始終抱住一個想法 對於48系現境況黎講 平平穩穩 唔冒險 唔靠ED野去搏去闖 就真係唔會改變 握幾年手就卒業 好彩D既咪簽到好似H社ED唔洗膽心生計囉 唔好彩既 咩都簽唔到就係退出藝能界 結婚 消失
唔可能抱住AKB有機會重新一個爆紅機會 就會帶動埋自己去紅 因為E家真係睇唔出AKB有再一次爆紅既機會

BH無女練習生
係間和尚寺黎

乜都做 體育公司都開埋 就黎開埋電視台

之前BiG Hit女團出左事
公告左唔再出女團
請夏 海允無記錯都係前Big Hit女練習生

畢加櫻

冇留意 出左咩事

最智障係竟然一續約就簽7年

GF有幾個都係

提早一年續約
一續7年(唔包兵役期)

原來sm買左woolim

韓國影帝俾Big Hit 練習生勒索
果時好大單野

sm真係百足咁多爪

大部分公司都係咁 exo簽十年添

買左好耐啦
好耐之前soojeung上電台話自己係sm人然後被人屌

宋承憲？

最左睇唔清楚 中間仁美塊面

依加無10年約喇
得外國人先有10年
通常剛出道先簽7年
續約會續2-3年咁

李炳憲

好似係姓李果個
總之係影帝 仲要啱啱結婚

可能係經理人姐姐
Btw肥妹個個好可愛啊！漫畫版肥妹

呢單其實好戇鳩, 阿李聖誕真係有背妻偷食, 只係因為佢資歷夠深先無事

其實抵屌 做緊百佳會唔會話自己做長和?

啊屌係 成日記錯佢兩個個名

老婆咁索都要出去食女

最多講自己做market place姐

連宋慧喬都比佢食過, 人生嬴家

但佢又唔係真係咁靚仔

所以先奇怪Big Hit 果時無執笠
不過後尾睇返房時赫都有人照住

佢老婆要死隱先慘
佢老婆都好正

market place惠康喎

Sm穩如泰山
但係對女團好似差啲
好似狂推exo nct
但唔理red velvet

仲記得果時李敏貞岩岩有左, 真係好撚慘
不過斷估佢都知李聖誕係咩人, 咁都嫁比佢只能話條路自己揀, 仆街唔好喊

佢老婆真係好正

係㗎?
香港嘅超市真係林林總總喎

唔駛諗 實搞衰 武林垃圾嚟

還好啦 都keep住有團綜做 又有con 不過女團就不嬲都被忽視架啦 exo都唔係好理咋 隔左成年半先cb

竟然無清純

唔理果隊叫fx

個隊係被遺棄 完約快啲走啦

理到先得㗎
自己攞嚟嘅

原來MV已過左千六萬

點解咁講

過六千萬call 我

每次luna amber出黎就覺得好sad

Fx 唔係比雪莉搞沉咩
我見kyatal同amber仲好close

Amber屌完sm差唔多冇出黎

sm冚左一堆黑歴史㗎喎
咪又係中出左個sulli出嚟

打打下歌話退出組合搞到成TEAM入左雪櫃, KRYSTAL都叫有劇拍, V媽都叫可以番支那掘金, 但LUNA AMBER就......

果隊主推既Sulli俾人爆大獲
又要自己走
唉fx 苦命到
SM真心唔知點解對Sulli種Type 有迷之取向

有個大型遊戲公司CEO既表哥

真係估佢唔到 有咁既背景
仲要同JYP frd
真係有潛力爆上黎

比佢地出solo都谷唔起啦 太大傷害
完全係生命上限淨番1點

Amber做youtuber都叫有聲有色嘅 佢去美國好過啦 本身佢個look係韓國比較唔接受

公主 又係細寵到大

等完約走人算啦, 邊個再幫SULLI講說話我真係會屌柒佢

無耐前仲有個表現，睇得好心痛

Amber之前出隻solo碟其實好高質架 真係衰唔夠人氣冇乜人買 滄海遺珠黎架佢

IZ*ONE 宮脇咲良ちゃんの「今夜、咲良の木の下で」

好似話有新corner講izone
永續櫻花樹下 ？

自私臭雞一隻 雖然好好j

可能出聲唔出樣韓國個邊俾條生路，
亦當做下宣傳

唔J佢啦痴線, 要J大把女J

之後仲要同崔子分手 真係

真好 日日無所事事 想拍戲先拍 閒時拍一兩個廣告就有錢收 又有爸爸做後台

Dean新歌搵佢feat.
r晒頭

推太快

好似有個新既真人騷，一開波已經好似數臭人地

宥真團綜問你有冇男朋友 你反應好大 究竟有冇？
1.有
2.有

本身都係首爾大學畢業既尖子黎

韓國呂鐘意中性偶像

然後話咁樣係做自己
屌..明明就係自私撚

岩住V媽係微博疑似反擊, 笑到我

有d男idol咪幾中性

拍rider 嘅好多好靚仔

真係出身贏左一半

P.S. 防彈續約真係唔意外
除左Big Hit 外已經無公司容得下防彈e尊大神
而防彈又未有能力自己開公司（無班底）

Sm就分成一定唔啱傾
YG 就直入雪櫃
JYP 就唔得閒

最新公園少女 又係有個咁樣
不過好似日本妹嚟

飲緊可樂差d噴出黎

Momoland 都有件

波控

春夢

mml個個唔係喇
出道個陣長髮架喎
試短髮造型姐

其實係,要中性打扮不如搵男團。

amber仲中性過佢好多

男人只會鐘意外表女人嘅女人
但女人會鐘意外表似女人嘅男人

呢個

you竟然是個boy

本身同東主關係都唔差
琴晚頒獎禮仲叫老闆要減肥，話你答應咗我哋出年要減肥成功嫁

有人話big hit同gf間公司係同集團但唔同名，所以佢地係一齊訓練過同埋係用同一個舞蹈、歌唱老師

FF得多會傷身

佢似定延多D
amber無咁清秀

Yes or yes

係gf間公司老闆本身係bh嘅員工
但個員工後來帶埋班練習生出走自己開公司

定延唔同 正咁多

定延中長髮

聽日有唉鬆豬睇

好似唔俾寫字 會唔會唔俾答

其實我覺得呢條要現場問睇佢有咩反應先有feel 我都想去現場問

一定唔會答啦痴線

戀愛禁止條例點敢答

其實肯定會答無 搏屌咩

咁問同娜榮仲有冇聯絡？ 其實貪俾佢s 知佢會答冇

肥hi: 冇人會叫你個單身狗起身架喇

我發覺我追親個d都係咁
一隊After school一隊f(x)
都係得個坐字無cb+名存實亡

都係演員

有無諗過係你將不幸傳左比佢地

希望比埋打機啦

搵我個名？

關係咁好又出走喎

會打機
但係應該冇時間剪片

清識嘢

可能係我燈開
不過老老豆豆, 同期女團基本上都死得七七八八
2ne1 4minutes sistar miss a rainbow secret t-ara

咁唔知喇..可能人地唔想成世做打工仔呢
有得做老闆仲點會打工

判出去比人攪

果時Big Hit 既情況係無得唔走
勒索單野太大獲 要炒哂所有女練習生
自然有班人一定要走

有咩咁奇 方時赫本身都JYP度做啦
家下啲公司根本好多都係3大同mbk個年代做嘢
儲咗人脈就自己開公司

識貨

搞清楚先
gf老闆原本係神話manager同埋係少時、fx嘅producer
本身係sm高層之後先出黎搞自己公司
佢只係同bh老闆fd底之前有合作開同埋bh老闆有幫過下gf咁

認哥個馬尾Look 好正

鍾意佢家姐多d

認哥最後跳yoy 影佢fing頭個下型到
Idol room都好正

見樣既私人野應該唔得

同埋youtube 打機變左幫人免費代言
Mnet點會俾
出左道既藝人對公司黎講
咩宣傳都賣到錢

其實隊野仲關mnet事咩

話唔定會有相關既job比櫻做呢 岩岩出道未有姐

兔仔帽

母公司黎 正確d講 係CJ EnM

用mnet官方youtube channel打囉

唔關 外判了
但係off the record 關

Mnet 分緊佣咖
公司對分係mnet佔大頭

如果404同exile間公司合作既話都幾有睇頭
起碼exile D人跳得，係顏老D唔夠IDOL姐~可以搵CODY執

關
點會唔關

表面上唔關

其實呢個off the record老闆係唔係都係CJ
本身唔係話pledis同stone (其實都係CJ) 夾份搞?

好似係cj架

仆街返去要做2個summary

唔係 老細係CJ
P社已經唔關事
STONE本身都係CJ既

黎食花生先

咁Pledis仲有冇借地方出去俾佢地用?

提埋呢邊
Gmarket 做緊mega coupon
買碟會平啲
利申唔知izone用唔用到 t用到 好Q平

呢張真係好正

冇啦
應該完全唔關事

諗緊買唔買

用到…我有單ship緊

呢度嘅規筆係要做定點？
我見其他韓團po好似冇乜

抵屌到想瘋狂買碟

但係f9好似仲係住係入面
i

裴巴交落叫我做

因為呢個po 9up速度好快
所以方便知個po講乜
有巴絲整埋

今日要夜晚先得閒
sor

有巴絲義工做
我地爆po太快 應該係
方便其他巴絲追po

其實好多真係純9UP

辛苦哂
有時唔得閒追po真係靠summary

辛苦晒
太skr了

最緊要做po 9成廢話 得1成左右關事

老屎忽

1成咪算多

又屈

你咪又係

咁唔該阿老細關心下自己班親生女啦
17同nu'est賺咁多
결경係大陸都搵真銀
都唔係話有咩大期望
至少唔係擺係度唔理呀

其實p社係咪管理唔到咁多隊

忙內係咪唔撈
唔撈早啲講
其他9個好慘啫 尤其非小分隊個4個定3個
成年幾冇工開
呢啲先浪費清春
Fans都等到走哂啦

青*

jyp 用膠袋裝行李

終於有時間買

睇上面張圖 就覺得清純同櫻個性格差唔多所以先可以friend到

JYP本人？

又係時候祭出no way man歌詞。

HKT Sae ig live

好好彩

呢句我諗Pledis班女d飯聽到就扯火
自己親生既都管唔掂既就咪撚倒貼去幫人搞PD Idol school啦

我3張彩卡都終於到手

唔計佢就4個 有3個都番緊學
計埋一月三月有活動 都有大半年冇出現過

有權f

佢係咪打算出新團
之後唔理pristin

唔cb咪唯有返學

DIA都散散地 雖然冇follow

你哋問邊間

Dispatch

ioi 拆散既團基本上都係得ioi既member 叫有d人氣

唔好笑呀
他朝君體...

真係好慘 有實力但冇名氣 我幾鐘意heeyeon

吓

話說DIA本身話今日comeback
但MBK又

宇宙少女而家叫做撈得唔差啦

我見到油unit卡

冇咗三個中國人 成績仲好似好咗

我覺得宇少唔同情況
宇少出道先後加人

以前真係太多人 記唔哂

佢無另一張

無心恥笑
有支持過ioi

星船既話，我覺得幾好，
真B同元英組團係睇得過，
其他人得自己一個，一定帶唔到一個團

有無人可以幫我收 我唔知點解好似有結界咁佢完全唔睇我message

慘

咪又係差唔多 純粹Starship間嘢正常啲會多啲資源
知名度嚟講都幾一般

有啲難講 你睇weki meki

請夏 單人仲好過啲團

武林foul咗個兩個感覺幾唔掂...
一齊組團會有宜家weme gugudan嘅感覺

真係 請夏反而單拖撈得仲好

認真希望佢地好好珍惜呢2年半
睇到之後個種反差真係

God請夏

其實somi solo都可以架 唔知jyp個陣有冇諗過

一個大台一位都無
靠死忠死撐緊

可能你自己而家追呢個團就覺得佢兩個應該carry到 但你睇番前輩團就知咩事

佢有同其他男idol出過合唱 我覺得幾好

但隊友真係好麻麻喎
不過專賣得好過Pristin 同88蛋同DIA

88蛋

行過warehouse 買左隻 求隻氣

無道賢同有情既話 都未必追

加油

Eric Nam
Jun.K都有不過好少part

如果今次冇The Show其實都幾大劑
宜家起碼叫攞咗一個 冇咁樣衰

係啊 上綜藝自己一個又幾好 唱歌又唔係差 本身有人氣有話題 根本係可以solo

仲要cb前無耐先宣布退團...

願油與您同在 阿門

星船d練習生質素邊有咁差，
F社揀六個隊友都揀唔到個正常d，
男女團都係一兩個救全家咁，好on9

Weme pristin gugudan 都係兩人帶團
飛機團

講真你一早出 3人團
好個而家出小分隊

轉咗 依舊無讀

好奇櫻今後喺邊度錄櫻花樹下？喺韓國搵studio，再派日本員工去韓國同佢錄？定係畀晒稿櫻，叫佢錄完send返段錄音去電台？

覺得清純唔係想做idol
反而係想識女
男人心女人身

起碼宇宙少女唔係上親乜野綜藝都一定要有璉靜去先
Luda, 程潇, 多榮個d都叫多機會出現
但係我真係未見過weki meki無有情度延, 99dan無世正Mina

其實係咪油推嚟？

我睇嗰個唔見左
我睇開既都係咁

懷疑佢係有j絲打

走咗個仲唔係88蛋

you竟然是個 Boy

唔使覺得
係事實黎

係本身傾好咗會退團跟住臨comeback先公佈啫

帶左假髮既弟弟

你睇個d係一團唔見左一個
我睇個d係成團人剩係見得返一個

唔同意PRISTIN係兩人帶團

MissA?

AKB49

我一抽入魂
無事嘅

hellovenus

cb前宣佈左咪好囉
我之前追既某團係come到一半唔見左

Pristin 仲有小公主

想叫大家轉會

中咗？

因為宇少唔係搵佢做Ace，
班隊友本來就冇靠佢出道

佢上次返去錄咗4集

喱隊我半放棄啦

d人話聽到hi醬條片 後面提到村重

又係關pledis事

直頭隊友調返轉頭carry佢啦

10月頭定中錄架，4集好快完

未折等緊車返屋企
好緊張呀

搵唔到你

有冇人係信和附近

我睇既大部份都關P社事,.,.,.

爆啦
我會支持你架

好撚痴線 仲爆

講咩呀

行左圈信和無人爆碟 返屋企

家族飯...

又話有人爆碟 信和現場咩人都冇

頭先去全部once 得我仲係買Iz*one

24小時有人係信和
我真係信

雖然唔係家族飯
但見到呢班咁有實力嘅細路入晒雪櫃
真係好鬼心痛

我見就街都係yes or yes

早兩日就成班EXO L
今日就成堆once

Q6：最近有對成員著迷的瞬間嗎？
🌸：珉周，因為漂亮（小櫻花畫的珉周）
彩燕：為了舞台非常的敬業，想一個一個表情，一個一個動作地學的那種程度的喜歡

no or no

綠帽慘執

負心漢宮脇咲良
果然係縱火犯
四圍溝女

你係邊到先

睇有冇人爆咋

係 多人到塞死左

爆左碟未 紙魚飯

銷量過九萬

櫻燕cp

櫻純cp

why not both

你係邊 我係sky music附近

愛情偶像劇咁睇

你班仆街推咁快做咩
[897]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(220)揮別往事&在別人的Twitter尋找MIYU

1.權燕CP

2. 有昤打抽到好野

3. NAKO 好CUTECUTE

4. 清純惠理BB

5. 關於MAMA飛抵唔抵買嘅問題

睇直播算啦屌你

6. 吹奏呀櫻CAM AGAIN

7. 專業2打6 DANCER

8. 彩燕:

9. 討論WEEKLY IDOL

10. 油B

11. 權F圖 好正

12. NAKO好得意呀

13. 安狗狗與權F
好撚ON9呀佢地

14. 吹奏安狗狗

15. 高朱與NAKO (舊相)

16. 奈子寫真照

有美久 正

17. 奈子會唔會太可愛

18. 吹奏權F

19. IZONE 成功登上BILLBOARD 第9

20. 吹奏呀櫻

21. BAND COVER LA VIE EN ROSE

22. 買CHANEL衫咪又係人工扣

23. OFF TOPIC
矢作妹呀

24. 權F

25. IZONE如何可以回到本?

26. 櫻係2016年嘅總收入

1800萬羊

27. 吹奏NAKO

28. PD48 EP1-12 FS

29. 我要幫IZONE打飛機
BILLBOARD第9

30.

IZ*ONE CHU ep2 (應該是宥真的日曆)
牛油cp firmed

31. 吹奏奈子

32. 彩櫻

都比清純食哂啦

33. 吹奏安狗狗

34. 每個成員係PD48最出眾舞台

35. 吹奏清純

36. 下尾唱ROSE

37. 清純溝哂櫻屌你
望望後面嘅麻甩彩元
吹奏吹奏

38. 彩燕慘變為撚狗公仔嘅毒撚

39. 買卡朋友仍可以望下

40. 清純溝哂櫻啦屌你

今日6k8 up

41. 娜榮呀

42. 哈
jeon somi liked a couple of videos and a pic on jo yuri's fan-made instagram

43. 尾哥大叔飯又幫佢出新聞

44. Color*iz Hantep單日銷量贏左T團Yes Or Yes
羸左個馬鼻條馬毛
izone - 34,295
YES or YES - 34,277

45. 吹奏呀櫻

46. IZONE有份出演有新節目

47. OK 吹奏草莓蛙

48. 可愛成員們 (冇油B)

49. 尾哥幾靚

痴線 d翻譯好散 個個站都只係做自己果個推

同fd行緊

每次summary總會有燕被 既位置

如果你女/男朋友係pledis家族飯的話
特別係女團飯
要好好珍惜
eq高 有耐性 知足常樂
長情 專一 愛屋及烏
最緊要最緊要既係
成班女都無野撈好耐
想課金都課唔到
所以一定好有錢

五葉巴辛苦了 summary 非女衣會好感激你

有EXID，安兄飯拍個下係神救。因為up and down已經係最後一擊，連promotion都過左無起色，諗住解散但安兄個飯拍救左

條女正撚到

有無可能一隻即中呢 ?

個團站呢

某程度上嚟講 同燕B有幾分相似

想問下個禮拜有冇開FS?

原來個Game Show 係CJ EnM 搞
最終出演名單仲未確定
櫻

佢交落叫我做
我做埋呢個POST先

你真係好正

CJ搞就比位比IZONE啦

但出一個🌸好似唔夠

聽說yena都愛打機 但唔知係咪 手機果d game

有得出就夠了

未出 正常應該有

係蛙碟呀

咁應該爆緊9/10號FS

5-7號買 for 10號個場

歐州人
信和真係唔算多油

有
第一場17號
但好撚遠買
然而個場喺mbc附近度開

你講緊邊隊

然後發現櫻竟然係比人carry個個

仆街睇錯po

又柒咗

嘔橙汁係韓國好流行?

望一望最新出到10號

兩張燕呀

罰你睇

十次

我明明係撳入t po

其實我都真係未睇idol room

元英個頭

膠真彩元仁美仲未有組翻譯

Fashion既野，識條鐵咩

譯咩

我有試過睇吓新團 睇下新女
最後睇啱左允真.......

仁美 英翻

Quick Translations:

( ) = small captions above captions or dialogue

Title: I'm not gonna lose you, Hitomi~ - by Mera (nickname for camera)

Caption: (Pajama setting complete~) The first meeting alone with Mera -Hitomi's Side-

Caption: (Kyaa, Hitomi > <)

Hitomi: (Shy, shy) You're getting really close~

Hitomi: Sleepy, sleepy...

Caption: (Please take some interest in me ㅠㅠ)

Caption: (Did you call for me~? ㅇㅅㅇ )

Caption: All, right. Let's play with you for a bit.

Caption: Effort, effort

Caption: ~Hitomi's gone~

Caption: Bbong!~

Caption: (Training success) Awesome.

Caption: (Quickly getting sleepy) (Should I just sleep now...)

*screaming in the background LOL*

Caption: (Don't go, Tomi ㅠㅠ)

Hitomi: Sleepy~~

都唔係唔理解櫻既

你同我個fd一樣 睇黎睇去都係睇返樂華人

一隻專先有五張小卡，點樣一專就齊set
Btw我手上有瑜寶

stone music fb upload個幾張十問十答

你有5個機會

係差膠真 彩元 minjoo 仁美
ptt有人譯緊但好慢

肥妹
p1：這張專輯對我的意義是？仁美：全新的挑戰。 p2：我認為的izone的三個魅力點？仁美：每個人有自己的個性；充滿明朗的能量；食慾旺盛。 p3：用十個字形容面臨出道時的心情？仁美：每一天都是新的一天。 p4：對收聽la vie en rose的各位說一句話？仁美：希望能夠傳達我們12名的魅力和熱情。

又推噉快

10小時爆po
Summary 真係好重要

買齊1set咪有15個機會囉
Btw今日啲人又話爆唉鬆碟，人呢

Sor 我係荃灣買

Nako🐰

信和我買3中2…

奈子表演完整版niconiconi ，我頂唔緊喇。
睇黎會成為固定梗。

[896]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(221)PD最少有真愛&Cube首新歌初媛其實有份唱

1. 吹奏娜B安狗狗彩燕同櫻條女

2. 下尾

3.

4. 吹奏肥妹

5.
四不像

6.

7. 吹奏武林SISTER

8. 吹奏蛙蛙

9. 彩燕

彩燕:

10.

PO住先

11. IZONE SCHEDULE
疑似CJ濟州島event

12. 奈子

13.

14. 吹奏草莓蛙

15. Bomb 12月刊
有尾哥solo interview

16.

17. Mnet will reportedly launch Produce 101 Season 4 in April 2019

It would create a new boy group
It would be titled "Produce ##" - different ending like Produce 48

Currently very low chance of collaborating with another country
我黎啦

周偶未放送 中字

最後應該改埋做yabuki nakonako

膠真cut

權F

清純

又進入大直路

成日都好怕佢串錯

就整完唔好呀大佬

呢張真係世界級

99台個節目係咁咲良咲良嚇親我
節目入面嗰個明明係個細路女唔係櫻花

10萬冇難度

點解上咗年紀特別鐘意唱兒歌
irene係咁權F又係咁

扮細

唔好又燈啦喂

定律嚟
最大嗰個永遠童心未泯
最細嗰個就好成熟

搞撚掂

18. 聽書啦各位
咁一個藝人最重要既係知名度
把唔把握到今次機會 再一個跳躍 係取決於自身同公司既能力
但事實上今次唔可以話冇幫過班人既 咁確實多左人留意 多左人認識
握手會賣得好咁點 得罪講句 全盛時間 中堅個批 賣得好過板野既有一堆

如果你問班人 我諗好多MB真心都想有一個機會 唔理會唔會成功
但確實需要一個機會去表現自己 正如 睇左喵咁多年 我真係唔知佢原來識唱歌

我始終抱住一個想法 對於48系現境況黎講 平平穩穩 唔冒險 唔靠ED野去搏去闖 就真係唔會改變 握幾年手就卒業 好彩D既咪簽到好似H社ED唔洗膽心生計囉 唔好彩既 咩都簽唔到就係退出藝能界 結婚 消失
唔可能抱住AKB有機會重新一個爆紅機會 就會帶動埋自己去紅 因為E家真係睇唔出AKB有再一次爆紅既機會

19.

20. 係相呀

21. IZ*ONE 宮脇咲良ちゃんの「今夜、咲良の木の下で」

22.

23.

Q6：最近有對成員著迷的瞬間嗎？
🌸：珉周，因為漂亮（小櫻花畫的珉周）
彩燕：為了舞台非常的敬業，想一個一個表情，一個一個動作地學的那種程度的喜歡

24. IZONE 銷量過9萬
today: + 6800+

25. CJ請IZONE啦仆街

26. 吹奏可愛的奈子

27. sorry 元英個頭會唔會太MK

28. 肥妹
p1：這張專輯對我的意義是？仁美：全新的挑戰。
p2：我認為的izone的三個魅力點？仁美：每個人有自己的個性；充滿明朗的能量；食慾旺盛。
p3：用十個字形容面臨出道時的心情？仁美：每一天都是新的一天。
p4：對收聽la vie en rose的各位說一句話？仁美：希望能夠傳達我們12名的魅力和熱情。

29.

奈子表演完整版niconiconi

30. 周偶未放送 中字

31. 安狗狗CUT

32. 好樣衰咩
照吹奏奈子

痴線架你地
休息下先

精選repo兩則，不自信的奈子也請大家多多守護應援啦[米奇比心]

【P1】 飯: 奈子!!! 真的好可愛
奈子: 是的~我是奈子! (這裡真的好可愛) 從日本來的嗎??
飯: 不是不是 我是韓國人(日語)
奈子: 誒?! (真的好可愛)
飯: 我寫了信 想說的話都在信裡了
奈子: 謝謝!! (私人的話題)
奈子: 次郎長嗎? 不是不是 bbi yak bbi yak bbi yak
我: ??? 不是鵪鶉? 是鴨子???????
奈子: 啊啊啊!!! 鴨子 鴨子!!
(看到便利貼完全嚇倒了) 奈子:啊真的不是 真的不是!!! (表情真的好可愛)奈子0分 0分!!!!

【P2】便利貼翻譯→奈子認為自己可愛嗎？只看臉只看臉

【P3】飯: 我昨天來過了
奈子: 我知道 flum桑
飯: 哦 原來你記得 好開心呀
便利貼: 奈推喜歡奈子的魅力點? 1.眼睛 2.聲音 3. 奈子的所有里 奈子認為是什麼?
飯: 誒 不是全部嗎? 我個人比較推薦3號喔
奈子: 那麼...yeah! 3號tick (奈子笑)
奈子: 在說謊 在說謊 (說了一下韓語後放棄)
我: 不是說謊喇 可愛 唱歌又棒 還漂亮?
奈子: 真的嗎?
飯: 真的
奈子: (笑著) 謝謝
飯: 奈子真的很可愛!! 奈子呀 我下次會再來的

膠真너무 너무 너무時期真係巧打耳
佢剪同染咗髮到而家個look成熟咗

Album好似到咗 返到屋企拆卡

下個post先up其他bts gif

辛苦晒

唔洗我燈啦

辛苦哂

好慘
但係都唔知講咩好

我整好左個d十問十答翻譯 咁洗唔洗下個po先出

仆街
我聽日又係夜晚先得閒

佢地有野做支持吓佢地就得架啦

你UP啦
我擺係個TEMPLATE下個POST再PO

呢個event有冇片睇返架?

殘巴

明架啦
我仲即刻去cafe睇17號去邊度買

隔離po好似有 但條友未譯完去咗食飯

Q1 .用10個字介紹一下la vie en rose
元英：我們一起就是玫瑰人生
櫻花：很多很多izone的魅力

Q2. 這次專輯的發行對我的意義
珉周：有IZ*ONE滿滿的熱情，對我而言也是新的開始與挑戰
仁美：全新的挑戰

Q.3 我認為的La Vie en Rose的killing part是？
元英：副歌過後的氛圍轉換部分是Killing Part。呼！很集中編舞也很棒。
清純：Intro裡的花朵形狀舞
權F：Lalala La Vie en Rose 🌹
表達熱情的有感覺的感覺 ha

Q4.出道前 人生閃著玫瑰光亮的瞬間是？
膠真：在PD48的最後一次播出期間，當我的名字被稱為IZONE的成員時，我感到高興，悲傷和感激。 感情好壞參半。(英翻中)
娜B：PD最後一集我成為IZONE的那一天

Q.5 我所認為玫瑰人生的條件?
彩元：有一種燃燒的激情！(英翻中)
Nako:開心過每一天
清純：熱情

Q6.最近有對成員著迷的瞬間嗎？
櫻花：珉週，因為漂亮（小櫻花畫的珉週）
彩燕：櫻花:在舞台上十分專業，到了每個表情每個動作都想學的地步

Q7.我想到的IZONE三個魅力點
仁美：每個人有自己的個性；充滿明朗的能量；食慾旺盛。
娜B：嘴唇 吃的樣子 跳舞的時候
彩元：團隊合作，可愛（？），無恥。(英翻中)

Q8.(恩菲/彩燕/珉週)在夢想著出道的期間
使我如此疲憊的…&支撐著自己的…
權F：家人們&粉絲們
彩燕：楣反複著同樣的生活，(好像在地鐵裡度過了最多時間)家人，朋友，粉絲們的應緩和愛。
珉周：我確信我在很多方面都缺乏。 然而，多虧了支持我的人，我能夠不放棄，專注於努力工作。(英翻中)

Q.9 用10個字來形容出道前夕的心情的話？
元英：這都是託了大家的福
櫻花：出道了很幸福，yeah！

娜B：你們馬上會陷入我的魅力的
膠真：我不敢相信我真的出道了，它就像一場夢(英翻中)
Nako：撲通撲通心動心動

權F：出道是真的嗎?要瘋了
清純：沒辦法用十個字來形容
仁美：每一天都是新的一天

彩元：我非常興奮和榮幸。(英翻中)
珉周：感恩的快樂興奮。 擔心充滿激情！(英翻中)
彩燕：無法用語言描述的程度

Q.10 向正在聽La Vie en Rose的人說一句話
元英：LaLaLa La Vie En Rose~我們用心準備了！還合心意嗎？ hh如果全都聽完了的話再聽一遍就太棒了？
櫻花：和izone一起走玫瑰光輝的人生吧

娜B：你們馬上會陷入我的魅力的
膠真：正如它的一首歌，表達了IZONE對新的開始的熱情，如果你在累了的時候可以聽這首歌，並從中獲得力量，那將是很棒的！ 如果你能感受到我們的辛勤和激情，那就太棒了！ 請多聽！(英翻中)
Nako：非常感謝大家聽玫瑰人生我們可以作為IZ*ONE出道是因為有給我們應援的各位在今後為了給大家展示我們12人成長的模樣會努力的

權F：各位有在聽La Vie en Rose吧?🎵🎶
清純：我愛你喔😍
仁美：希望能夠傳達我們12名的魅力和熱情。

彩元：你能聽到我們的激情嗎？
從現在開始，我們將讓您的生活變得絢麗多彩！(英翻中)
珉周：我們因為每個人而成功！ 現在，我們將用我們的聲音支持每個人！(英翻中)
彩燕：我們努力準備了這首可以表現izone的熱情的歌曲，希望可以通過我們的歌曲傳達正能量，多各關愛我們吧。

你講完就POST左

唔洗自己翻既 twitter 微博都有大神

戰地記者

當日記咁寫無乜所謂

櫻:很多很多izone的魅力
HEA到

法國殘巴扮工能力好強
小弟想學下野

未睇清純答前覺得櫻好Hea
睇完清純覺得櫻答得好認真

見到清純=HEA到爆/扮工
已經潛移默化左

肥妹放棄寫韓文 清純手字好肉酸

助攻

1000